為左d咩而炒股

其實只係想脫貧，落樓下茶記唔使睇價錢決定我今日要食咩，唔使住爛樓，有架tesla渣下，環遊下世界~~

9up完了，較定5點的5個鬧鐘，聽日努力生存。

反正放喺銀行都跑輸通脹，不如博一下好過

賭性強

我唔止要博一下，應該要博5下

還好啦，我3月到依家都係細注玩

興趣咋
無聊無野做想搵啲細藝
為錢應該會餓死

為好多野

為理想
為將來
為左實現財務自由

當多隻手遊玩

搏5號

博一博，單車變摩托

精神勝利

十個有九個都係為咗追數同打過和

賭錢當娛樂 太多錢拎黎消磨下時間

我玩左2年 港股今年都係靠新股追番之前初初玩嘅數 月供仲蝕梗一皮
美股上年玩到依加都係賺得1千美
總結 番工好過 唔好曬咁多時間

唔輸通脹

真勁好玩。

為愛 為感情 好似同啲股扑嘢咁
成日俾tesla 屌

冇錢俾首期
正職賺得少
唯有搏下睇下賺唔賺到筆首期返嚟

興趣係畫圖定炒股

加油，我覺得一開始個個都係依個目標，要keep住

態度正確

我想單車博tesla

通常依d都玩完

咁股票市場一向都係最大賭場黎

2800?

係博就博豪宅

都係打發時間

因為做定期無肉食唔似以前咁

輸撚死想追數 但失敗左 真係唔好賭 長賭必輸

你依d先典型例子

開心囉～

所以唔好賭

都係為左增加市場流動性

唔係做兒子醫生律師ibank 唔係做生意
打工唔會發到達
要致富一定係靠股票

玩信用卡draw 左無息無手續費free cash，賺左一浸卡rebate ，到期還錢前玩下IPO再賺多筆先再還錢， 正股就少玩。

為咗財務自由

為左飲凍飲加3蚊唔會肉赤

輸錢

賺車費大計

勁用人地💰

為將來可以嘆而努力
2年賺左28萬 算係咁

割韭菜
賺錢消費係黃色經濟圈

興趣、滿足感、解難

其實都係唔知退休後舊錢夠唔夠洗
靠強迫金啲回報率真係死得

想提早退休 移民 財務自由

咁係你廢姐。。。 我玩6年輸過300k又贏返600k
淨贏300k而家
依你落注額，玩五十年都未必去到呢個浮動數

好健康

為左幫大戶供樓 玩女人

痾篤尿無左成皮 快過課金

美股我7月入場，食埋9月大調整，都仲賺緊4000幾美 十萬本

可能係你"曬"得唔夠多時間去研究股市同股票 想係股市贏錢一樣係no pain no gain. 加油

3 823 呢啲末日股 玩2800我有賺不過唔係月供 一手手逢跌市就買

賺錢係其次，真心想幫人

解悶, 賺錢, 等第時自己老左可以請下鐘點幫手

真係為興趣 成日坐係office 冇野做 唔炒下股時間點過

想搵多啲，最後愈玩愈窮

單純為興趣當識多門手藝

申：月入只得5皮幾既窮人

發唔到達

5皮都申

滿足到賭癮
如果賭波賭馬一輸就冇曬本金
但投資輸極咪幾成 咁當然回報都冇賭博咁大

賺錢囉 仲有第2個原因??

過下日晨，等死

證明你唔適合炒股，不如月供啦ching

財不入急門，調節吓自己心態，咁你賺錢機會會高啲

我已經做到你想做概大部份野

依家30住上蓋
揸model s
得閒去下旅行

只不過係落樓下茶記都係睇價錢決定

窮呀 屌你老母

為左世界和平

拯救蒼生

邪教組織 好快俾中共收皮

為左錢囉

贏輸幾十萬黎講你都幾串
話人廢咁你辭職全職孖盡炒股未？

講真買賣股票大多數散戶都蝕錢
樓上個位先係有正確既價值觀

冇專業技能
唔擔得唔抬得
英文唔識
連中文都唔得
個ive 讀完等於冇讀
唔靠錢搵錢點得

以自己能力一個月搵萬五都難
賭左幾年
戶口每日都5位數上落
已經習慣左
返出去打工真係等死

唔好咁大口氣啦
6位數呢d數字真係唔大
虛心對自己有益

路好呀g錯啦

普通人有正常工作
買d長升嘅野就得
複利息下拉長10年去睇就唔同
加上一年幾個trade 唔洗咩時間

靠打工一世無發達
不如博下好過 輸晒佢又唔會影響生活 最多SAVING少左筆錢

我相信自己

ching係正職 定炒股上到樓

咁你又先輸後贏
有料唔怕串,好似係
跑返60個再屌打我塊面
連登仔成日講玩多幾年先好開聲
我就唔係少年股神贏一年就走出黎
而且18年至20年都係熊上落市,偏熊勢

老實講,賺果一千幾百要擔擔心心咁玩,倒不如安安樂樂洗少個錢好過
為果少少勞心勞力,反智行為(真心建議)

連圖都未識睇既,我相信大有人在

呀, 仲有
我份工可以邊返邊開實時盤睇
即係同一個工作時區,我返緊兩份工
你咬我食

麵麵

愈玩愈大既時候
5位數上落係必然
1%都10K啦而家我接近

反而搵得幾千銀又要日又擔心夜又擔心果班
quit股市反而仲開心

當遊戲,

平時打機都會上youtube/forum 睇情報, 睇攻略

有邊隻遊戲有咁多coverage, 新聞, 分析去講, 仲日日有得玩, 永不熄server

就7位
真誠想問下係連登虛心,有乜得著
虛心D會影響到我落盤? 定係可以避免股災?
以數字去比,真係唔大,叫比上不足而下有餘,其他行業要搵實過呢個數
以賭場黎講,算係咁

論證?
我都all in流.
照計你炒得上去,風險管理一定做得好
睇錯圖就要止蝕,玩到M單位,應該做得更好架bor

唔好諗靠佢發達
當佢打工咁打
有一球就慢慢碌大佢
每年20%咁都好好喇

你要1百變2百 2百變4百
過3關咁變一千萬就大機會清袋
幾年黎我贏過又輸過
來來回回都同你差唔多
如果做得好d已經可以買層樓

oh, i see
唔會啦, 做乜質疑你?
各人皆有命數
合我其道唔等於合你其道
我大約知你玩邊種玩法
祝你好運
遇牛市的話,挺好
你呢種玩法港股市場應該唔岩你玩,轉美股會開心好多

所以更必要學睇圖
已經乜都冇得靠,只能靠自己
禾刀系
雖然屋企層私樓供斷了
輸極都有個地方住

美股冇計
已經升得太高
對我黎講已經係平均數以上
長擺風險實在太高
同埋賺得唔多
對我嚟講
股價低位升三成絕對係容易過破頂升三成
不過呢個玩法就一定係要坐一段時間
短線實pk

冇得著架
人格問題姐
好彩你人生都重有啲數字可以攞嚟打J

要搞返好個LOGIC
低股價多數down trend
要轉升勢同清上面蟹貨,係需要為時唔短既時間
而破頂係up trend
冇蟹貨並且多數熱炒股,有故事且未來
短時間莊家炒高出貨,係必然

我並唔係話你方法唔好,對於唔睇圖既人,你果個方法相對控制到風險
但同樣好似5號仔咁, 如果選錯股,基本上要硬食成個down trend.
等到有日有莊去收貨,打壓,洗盤,震倉,先有機會拉升.

我短炒玩法,快則5天,慢則21天.可能今星期輸160K,下星期就跑返160K甚至有凸,不停轉馬
正常人返工而唔係返證券既,係做唔到咁貼盤.
咁當然我都唔係返證券,只係返緊份相對自由自在福利好既外資工.

真係多謝你呀
我出街一定識你啦BBG

其實做生意個risk仲大過股票

低股價多數down trend
呢個我知
可能佢會半年後變uptrend
但亦都有機會係橫磨1年
呢個係我expect概
所以係冇可能係set止蝕位
本身我入得手已經係較底價
如果set一兩成止蝕位
其實都大機會去到反彈位
止蝕位對我嚟講只適合股價高高追嘅時候用
所以我概轉股時間係2年or以上

睇圖嘅短炒都係兩三個月嘅形式
主要係尋求down trend到低位概向上嘅反彈位
升幾成之後又跌到仆街
所以要走得切

我亦都係有份正職
唔會成日睇到價

咁又唔係喎
之後fg出黎都做過半年生意仔
好大成本嘅
發覺個回報都ok
但想顧及正職嘅專業發展
做咗半年後冇做

嗰半年經驗畀到我嘅感覺係
你要不斷諗新idea
總之係市場好罕見嘅意念
其實都會吸引到啲客仔幫襯你

股票我只可以咁講
十個fd買股票
九個係蝕緊錢
唔覺得個risk係細個做生意

fg做d咩生意咁勁

啦,唔好介意
真心講
行得down trend係有得睇
至於你講周期時間
日唔得未周囉
周唔得末月囉
周線係幾重要既一環,重中之重

對於炒家,止蝕好重要
對於SH既,止唔止都冇乜所謂,甚至主收入仲可以多過呢筆錢
呢筆錢唔係主要收入來源
冇左唔會死,傷姐,買非高危,唔合供,總有一日上返去,亦都可能似5仔咁衰足咁多年.
最多錦上添花
而止蝕又要同買入價響應,買入價係睇圖入,要知自己高過相應線位幾多而作出部署,如果買入價亂黎,止蝕價都唔會準
止蝕都係睇位止蝕,而唔係理幾多個%,因為人人個對應數都唔同,係睇你買入價
點解要止蝕?因為同開頭睇既勢唔同,認錯,換馬.冇人知聽日隻股點開,只可以日日更新,甚至每30分/60分/4粒鐘更新計劃

而升幾成再跌到仆街係正常.拉升=出貨.
莊要出哂手上貨既,至少要升約50%(成本位)先叫有賺同出到大部分貨
每次拉升都係出貨俾散戶.斷唔會有錢齊齊搵.

而你冇時間睇呢點,我明白,亦都代表你唔能夠做到短炒
我做到係環境配合,總括而言,係命運安排,正常人可以做到貼盤交易?
唔好講一般拎10~25K果班散仔,做到隻狗咁,仲妄想開住個真時盤手機邊做野邊睇市?博炒咩
40K+果堆一日開幾個會都冇時間了.
70K+果堆又會唔會當呢門手藝係搵食呢?定係單純當興趣/賭錢,贏輸都唔影響.
一個人著幾多食幾多,靠邊樣野搵食,早有定數
命運決定性格,性格又決定返命運.(人就好似植物咁,成長環境好重要,經歷造就一切)
而喜忌運人人都有其應期,即係所謂上山/落山.
唔講太多命學了,實俾人話怪力亂神.

呀,我強調,我都有正職(廢事俾人話你全職炒股就緊係可以貼盤交易啦)
炒股只不過係返工時間進行
即係返工果9個鐘,我都返緊炒股呢份副業

正路黎講,呢個status唔需要放棄任何一邊
why not both?

搞手打個和

我覺得你好勁，可以handle 到2邊

發達好難.
有10%回報已經贏了所謂的專業基金經理

返垃圾工(我諗冇40K+都叫垃圾工啦[FG出黎都吹到35K+],不過我20K都唔過,亦都冇大學畢業),實要搵其他收入來源架
搞得副業,有邊個唔困身?
但困身係星期六日定係星期一至五就睇其副業性質

但更重要係睇你正職咩工作性質
唔通你做商場CS,可以係咁玩電話?
唔通你做保安,可以唔駛輪班只返早班,仲要唔駛行黎行去應付突發事情發生?

一切都係命黎
可能你覺得呢句老母係女人真係好廢
但事實係咁

正如樓上位巴打正職係兒子一樣
羨慕唔黎

我亦都唔建議全職炒股
有時閪市冇方向(近50支港女陰陽燭咁上下),做落做上都得D分邊位
可以令你果個月冇收入仲要輸
風險太大,單身寡仔尚好
最怕你仔細老婆嫩

唔介意 投資方法千奇百怪
邊隻賺到錢就岩架啦

down trend緊係有得睇啦
我概理論就係覺得就到down trend尾段先買
不過down trend 真係幾時完就未必係我一買入就完

我概方法當我係概率
一個巨型嘅資金流動週期
有七成以上嘅機會高過我個買入位
就係我其中一個揀股條件
跟住就睇下佢個跌趨完未
覺得完就買
之後坐

岩自己就得
同娶老婆或者返工一樣
唔撚通唔岩都要夾硬過世或者做長期咩
你覺得好,人地未必覺得好
人地覺得好,你又未必覺得好
我視之命運使然

其實佢地咁大條數有10%好好了

為左比老婆更好嘅生活

你果時炒到兩三球一年贏10％都爽嫁
只係冇抽身

我宜家都係試緊每個月2-3％
目標一年平均20%左右
暫時都ok
唔想太搏

基金佬都係打工.
MPF D錢是大家的.
講真. 你想玩股. 不如簡單D ATMX 4隻已經夠

你到3字頭
fd走去結婚柯兩件出嚟
女又未搵到想要既
除左番工
投資
周未賭波

仲有咩寄托
我打完上面堆字欲哭無淚

興趣 賭下當娛樂

為了羸

美股好多航空郵輪都仆直，有耐都未彈返上去覺得巴打你可以試吓

放心
早排冇耐我已經入左大陸航空

西方爆到7彩
依家入佢哋概航空股同自殺冇分別
真正疫苗面世同大規模接種先好掂佢哋

大陸野就唔同
疫情控制比其他地區好
博得過
不過都係果句 依家已經回升左
短炒時間差唔多完

我就少少地見財報入咗兩張AAL 12 covered put覺得依家係低位，開始建倉實冇死

賭波賭馬唔係一次過all in 你點樣一輸就無晒本金？

賭博同投資一樣 都係只買自己最有信心既野
最有信心既野 當然買得都唔細啦係咪先

股票買完睇錯方向你都仲可以止蝕/死坐
但賭你睇錯方向就渣都冇得淨
輸自然心急想追 就好易失控愈輸愈多

當然你都可以話我唔識賭
我一賭就冇紀律 會好想追數 唔想輸住走
所以我只能夠話股票適合我多啲囉
滿足到個癮 又唔會輸曬